女朋友係廣東人，你問我盡量答

大家唔好屌我住
小弟無意返香港，咩溝淡香港人可以收皮
我立埸依然反共，支持港獨，佢都係知道
女朋友唔係親共，雖然身邊好多大陸人係腦殘，盲撐中國。(但女朋友真係可以做到critical thinking ，好多事都認為香港人做得啱，例如逃犯條例佢都覺得淋奠太過份
人身攻擊問題，我唔會答，請大家自重

做雞有幾多種方法？

啲廣東話有咩唔同

幾時起革命，推翻共産黨？

你女朋友係咪跟咗你落黎住香港

開頭比較多普通話字
宜家比我改得七七八八

佢自己都覺得習帝嘅中國冇希望
社會接收資訊太單一
唔會想返去

大家都係外國

交代多一句
佢本身都有連登 ac
上得仲密過我

即刻負皮

仲未有人post果張圖

你覺得係習帝嘅錯，定係支那人根本係世界毒瘤？

習帝或者共產黨嘅錯
如果個社會唔係咁扭曲
啲人根本唔會咁盲撐咁 on9

關我撚事？

樓主算數啦依度係兒登個個盲反上腦
分分鐘我又比人屈係支那人

反共係佢地天職嚟，同貓會捉老鼠一樣

我女朋友都係咁話
咩香港唔係好自由咩立埸都可以接受
點解呢度只可以容納一種聲音。
我反駁唔到

反共還反共 分清咩人先反呀嘛

好唔好屌

扮比你睇既姐，個心諗乜你都未知
利申：煮過生炒骨同西洋菜湯過關

其實廣東地區好多人都唔鐘意共產黨，好多睇法同香港人差不多

肯住大陸又會反共既，係咪帶頭盔渣

BTW,唔好對感情睇得咁重

唔怪得，祝你好運

其實將d共業卸落美國度，d人就會信，至於點卸？唔好睇少中宣部統戰部，而家中宣部就黎攻陷台灣。

好多種方法